求下你地勇敢一次, 有無用都好, 放工入POLY

依家唔係互相指責既時候, 和理非們我只係想你地勇敢多一次咁多, 放工用盡所有方法入POLY, 佢地真係頂唔到好耐

我會去

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

求下你地

一齊去

放工早退一齊去呀

齊上齊落呀

和理非 please, 和平集會

求下大家

你會去嗎？

同身邊人講呀 救救佢地

入狗屋大開殺戒會有用啲

尋晚盡力了
原諒我咁廢

Up